凡人無法聽見的詩 種在心中萬劫不移

如何回到當時
猶如情侶熱戀的那時

次次都係你秒入

我係一個bot

我知~~~

牙奏

我知！

拿！

你應出我撚羊！

屌你老母

喊濕幾個枕頭

何以未講一聲 就撇下我 回答吧

上次匆匆一別 離去了